{
    "question": "Apa yang dimaksud hak cipta berdasarkan WIPO\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Hak cipta melindungi karya-cipta yang asli dari seorang pencipta pada sebuah program komputer sebagai sebuah \u201ckarya sastra.\u201d Kode Sumber (Source Code) dapat dilihat sebagai karya sastra manusia yang dapat dibaca yang mengekspresikan ide-ide yang dimiliki para ahli perangkat lunak yang membuatnya.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah \u00a0bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perlindungan hukum kepada:pengarang, pencipta lagu,pembuat program komputer,perancang situs,dan pencipta lainnya atas karya-karya seni,drama,dan jenis lainnya</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-dua-contoh-sikap-yang-baik-terhadap-teman-yang-jatuh-sem-874",
            "question": "Sebutkan dua contoh sikap yang baik terhadap teman yang jatuh sementara teman tersebut berbeda agama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menolongnya. ,. membantu mengobati lukanya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-ringkasan-contoh-kewajiban-terhadap-terhadap-lingkungan-449",
            "question": "Buatlah ringkasan contoh kewajiban terhadap terhadap lingkungan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memberi pupuk </p><p>tdk buang sampah semvarangan </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tidak-memihak-kepada-kekuatan-kekuatan-atau-kebijakan-yang-pa-322",
            "question": "Tidak memihak kepada kekuatan \u2013 kekuatan atau kebijakan     Yang pada dasarnya tidak sesuai dengan kepribadian bangsa Indonesia, \r\n\r\n Pernyataan diatas adalah pengertian dari\u2026.\r\n\r\na.\r\n\r\nPolitik luar negeri Indonesia yang\u201d bebas\u201d\r\n\r\nb.\r\n\r\nPolitik luar negeri Indonesia yang \u201c Aktif \u201c\r\n\r\nc.\r\n\r\nPolitik luar negeri Indonesia\r\n\r\nd.\r\n\r\nBudaya politik Indonesia\r\n\r\ne.\r\n\r\nAsas politik Indonesia.\r\n \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. politik luar negeri Indonesia yang bebas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "usaha-untuk-meningkatkan-kualitas-hidup-masyarakat-di-segala-bida-552",
            "question": "Usaha untuk meningkatkan kualitas hidup masyarakat di segala bidang, demi tercapainya kesejahteraan bagi seluruh masyarakat dapat diwujudkan melalui kegiatan \u2026. *    a. pemilihan presiden\r\nb. pemilihan umum\r\nc. pembangunan nasional\r\nd. pembangunan daerah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Pembangunan Daerah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dalam rangka pencapaian kesejahteraan Masyarakat di tindak/ dikelola oleh pemerintah daerah nya masing2. Anggaran pembangunan daerah sudah ditentukan untuk meningkatkan kualitas masyrakat di daerah masing2. itu menurut saya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-bangsa-indonesia-mengumumkan-kemerdekaan-ri-kese-142",
            "question": "Jelaskan mengapa bangsa indonesia mengumumkan kemerdekaan RI keseluruh Indonesia?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Supaya semua bangsa Idonesia mengetahui selalu tentang kemerdekaan Negara Indonesia dan bebas dari para penjajah</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><u>Follow dan jadikan jawaban terbaik</u></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-tiga-hal-hal-yang-membuat-kita-tetap-semangat-138",
            "question": "Sebutkan tiga hal hal yang membuat kita tetap semangat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. Dorongan semangat dari orang tua atau keluarga lainnya.</p><p>2. Pemberian hadiah atau pujian kepada siswa yang rajin belajar di rumah.</p><p>3. Sarana dan prasana belajar di rumah yang bagus dan nyaman.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>1. Selalu bersyukur dalam apapun keadaanya</p><p>2. pantang menyerah jika mengalami musibah</p><p>3. Hindari memikirkan sesuatu yang membuatmu frustasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terjemahkan-q-s-al-aal-ayat-19-295",
            "question": "Terjemahkan Q S al-A'al ayat 19\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022yaitu kitab-kitab Ibrahim dan Musa. Kedua nabi ini sangat disegani oleh para pengikut agama samawi. Nabi Ibrahim menerima sepuluh suhuf, sedangkan Nabi Musa menerima Taurat.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu yaa:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hak-yang-didapatkan-nelayan-apabila-menjaga-kelestarian-sumber-da-928",
            "question": "Hak yang didapatkan nelayan apabila menjaga kelestarian sumber daya alam yang ada dilautan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mendapatkan ikan dalam jumlah yang banyak</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: mendapat kan ikan yg banyk dan dapat menikmati keindahan di bawah laut</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>sorry klau salh</strong></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "doa-agar-kita-di-jauhkan-dari-korona-kristen-989",
            "question": "Doa agar kita di jauhkan dari korona kristen",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Allah Yang Mahabaik, terima kasih atas berkat-Mu selama pandemi. Terima kasih atas perlindungan-Mu selama ini, karena itu kami masih bisa beraktivitas walau keadaan tidak baik. Bapa, kami mohon agar dijauhkan dari virus corona. Jauhkanlah penyakit ini dari keluarga dan kami, lindungilah kami senantiasa. Bapa, kami juga mohon agar yang terkena corona diberi kesembuhan juga semangat dalan berjuang untuk sembuh. Terima kasih, Bapa. Kami serahkan doa ini kedalam tangan-Mu. Amin. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu! </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sumber-energi-yang-dapat-diperbaharui-766",
            "question": "Sumber energi yang dapat diperbaharui",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sinar Matahari,Angin,panas bumi,dan energi biomassa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semangat;)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Energi surya, Energi angin, PLTA, panas bumi, dan bio massa</h3><h3>penjelasan:</h3><h3>Semoga membantu :D</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}